又又要問 幾時先做到密封罩啲歌詞嘅境界

Woohooo

好眼訓

好難😭

靚仔毒撚先做到

瞓醒

Zzzzzzzzzzz